{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059912",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1562958304/palsaegjopensyeon-geoje-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698656520424&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6139562&destination=%EC%B0%BD%EC%9B%90%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=3000747155&latLong=35.177318%2C128.607381&sort=RECOMMENDED&top_dp=60000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=230431572&selectedRatePlan=276316996&expediaPropertyId=48811197&searchId=6b6dfaef-0480-4eeb-aa39-2e9b508375a9",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "팔색조펜션"
    },
    "text": "八色鳥ペンション\\n\n大韓民国慶尚南道ゴジェ市イルウン面ブッビョンサン路460\\n\n海辺に位置する八色鳥ペンションでの宿泊はゴジェで優れた選択といえます。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルのサイズ:4つの客室、チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:22:00、チェックアウト時間:11:00、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要となることがある、幼児用ベッドなし、ペット:ペット同伴不可、インターネット:共用エリアで無料Wi-Fi及び有線インターネット提供客室内無料Wi-Fi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:指定喫煙エリアの独身または乙女パーティー禁止",
    "QA": [
        {
            "question": "八色鳥ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "八色鳥ペンションは大韓民国慶尚南道ゴジェ市イルウン面ブッビョンサン路460に位置しています。"
        },
        {
            "question": "八色鳥ペンションの特典や設備はありますか？",
            "answer": "八色鳥ペンションではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "八色鳥ペンションの客室数は何室ですか？",
            "answer": "八色鳥ペンションは4つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "八色鳥ペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15:00、終了時間は22:00です。チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "旅行に関する制限事項については、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "八色鳥ペンションの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "特別チェックインの際は、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに記載されている連絡先に宿泊施設に事前に連絡し、チェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "八色鳥ペンションではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "八色鳥ペンションではペットの同伴は不可となっています。"
        },
        {
            "question": "八色鳥ペンションのインターネット環境はどうなっていますか？",
            "answer": "八色鳥ペンションでは共用エリアで無料のWi-Fiおよび有線インターネットが提供されています。客室内でも無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "八色鳥ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "八色鳥ペンションでは無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "八色鳥ペンションでは独身や乙女パーティーが禁止されていますか？",
            "answer": "八色鳥ペンションでは指定喫煙エリアの独身や乙女パーティーが禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 582
    }
}